[一人N個]上過神枱變幕後操盤搞到成pat屎既傳聞

1. 王家衛：傳聞擺渡人掛名監製實際導演，齣戲爛左掛名導演張嘉佳食曬死貓

2. Phil Jackson: 傳喺紐約人做總裁搶埋教練個post 推三角戰術，主力Melo同Rose都唔受落；佢主理既draft同交易決定都好差

有冇其他神枱級既人去左幕後操盤但回曬塘既例子？
通常好彩地因為退居左幕後 孭飛唔會第一時間提起佢
咩介別都得 前提係要上過神枱 齋幕後操控唔計

掉轉就聽過
香港有史以來最多人睇嘅戲
《最佳拍檔》係吳準少掛名導演
但所有文戲武戲都係由其他大導代勞

周星星

果時都出得起800萬budget 而家啲戲計返通漲都未必有咁多budget